關於祥華錘仔兇徒傷人一事 8/8

我幫手放返上連登先

利申：義工之一；個人建議唔好被政黨乘機抽水

白卡大撚哂?

精神病就由佢啦，如果唔係癲起上來真係會出事

有無辦法令佢幫我地
白卡係一張SSR